1720年鼠疫, 1820年霍亂, 1920年西班牙流感, 2020年武漢肺炎

真係作都無咁橋
就算經歷左300年既醫療發展, 大瘟疫爆發人類都係難以對抗
只能夠減少死亡率

百年一遇瘟疫

1920年新型流感

嚴格上西班牙流感係1918開始既

病毒=地球白血球，呢種非生物物質真係幾神奇